咩咩妹得那雙手靠炒股亦難買LV

要消費必先懂儲錢方法

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

邊間教會

買一個屌一晚ok嗎

買一個要做一晚 做夠三晚買三個 誰能憑LV變得更純潔

樓主音感幾好

仲興lv咩

咩咩妹好想奶你屁股蛋

大把人買俾咩咩妹